* Тестовые данные: Позитивная проверка. Форма “Добавить плательщика” - сохранение данных плательщика.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль"

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.  Нажать "Добавить плательщика"
	* Ожидаемый результат: открывается форма "Добавить плательщика"

3.  Заполнить форму валидными данными
4.  Нажать "Сохранить" 
	* Ожидаемый результат: форма "Добавить плательщика" закрывается, в профиле появляется созданная карточка
	
5.	Открыть созданную карточку
	* Ожидаемый результат: в форме "Данные плательщика" сохранённые данные

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 11:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 14:30 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | 16.06.23 | Наталья К. |  
| 28.09.23 | 09:16 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | 17.09.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 11:10 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 14:30 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 17.09.23 | 14:35 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88  | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/SDOrPnMO/88 | 01.10.23 | Надежда | 